[公投]AirPods Pro vs Powerbeats Pro

AirPods Pro
Powerbeats Pro